<!--
# license: Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
#         or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
#         distributed with this work for additional information
#         regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
#         to you under the Apache License, Version 2.0 (the
#         "License"); you may not use this file except in compliance
#         with the License.  You may obtain a copy of the License at
#
#           http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
#
#         Unless required by applicable law or agreed to in writing,
#         software distributed under the License is distributed on an
#         "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
#         KIND, either express or implied.  See the License for the
#         specific language governing permissions and limitations
#         under the License.
-->

# cordova-plugin-inappbrowser

[![Build Status](https://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-inappbrowser.svg)](https://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-inappbrowser)

這個外掛程式提供了一個 web 瀏覽器視圖，顯示在調用 `cordova.InAppBrowser.open()`.

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'location=yes');
    

`cordova.InAppBrowser.open()` 函數被定義為一個臨時替代 `window.open ()` 函數。 現有 `window.open ()` 調用，可以通過替換 window.open 使用 InAppBrowser 視窗：

    window.open = cordova.InAppBrowser.open;
    

InAppBrowser 視窗像一個標準的 web 瀏覽器中，並且無法訪問科爾多瓦 Api。 為此，建議 InAppBrowser 如果您需要載入協力廠商 （不可信） 的內容，而不是載入，進入主要的科爾多瓦 web 視圖。 InAppBrowser 是不受白名單中，也不在系統瀏覽器中打開的連結。

InAppBrowser 預設情況下它自己的 GUI 控制項為使用者提供 （後退、 前進、 完成）。

為向後相容性，此外掛程式還鉤 `window.open`。 然而，`window.open` 外掛程式安裝鉤子可以有副作用 （尤其是如果這個外掛程式是只列為另一個外掛程式的依賴項）。 在未來的主要發行版本中，將刪除 `window.open` 鉤。 一直至從該外掛程式鉤子後，應用程式可以手動還原預設行為：

    delete window.open // Reverts the call back to it's prototype's default
    

雖然 `window.open` 在全球範圍內，InAppBrowser 不可用直到 `deviceready` 事件之後。

    document.addEventListener("deviceready", onDeviceReady, false);
    function onDeviceReady() {
        
    }
    

## 安裝

    cordova plugin add cordova-plugin-inappbrowser
    

如果您希望所有頁面載入中您的應用程式要通過 InAppBrowser，你可以簡單地在初始化過程中鉤 `window.open`。舉個例子：

    document.addEventListener("deviceready", onDeviceReady, false);
    function onDeviceReady() {
        window.open = cordova.InAppBrowser.open;
    }
    

## cordova.InAppBrowser.open

在新的 `InAppBrowser` 實例，當前的瀏覽器實例或系統瀏覽器中打開的 URL。

    var ref = cordova.InAppBrowser.open(url, target, options);
    

  * **ref**： 參考 `InAppBrowser` 視窗。*() InAppBrowser*

  * **url**： 要載入*（字串）*的 URL。調用 `encodeURI()` 這個如果 URL 包含 Unicode 字元。

  * **target**： 目標在其中載入的 URL，可選參數，預設值為 `_self` 。*（字串）*
    
      * `_self`： 打開在科爾多瓦 web 視圖如果 URL 是在白名單中，否則它在打開`InAppBrowser`.
      * `_blank`： 在打開`InAppBrowser`.
      * `_system`： 在該系統的 web 瀏覽器中打開。

  * **options**： 選項為 `InAppBrowser` 。可選，拖欠到： `location=yes` 。*（字串）*
    
    `options`字串必須不包含任何空白的空間，和必須用逗號分隔每個功能的名稱/值對。 功能名稱區分大小寫。 所有平臺都支援下面的值：
    
      * **location**： 設置為 `yes` 或 `no` ，打開 `InAppBrowser` 的位置欄打開或關閉。
    
    Android 系統只有：
    
      * **hidden**： 將設置為 `yes` ，創建瀏覽器和載入頁面，但不是顯示它。 載入完成時，將觸發 loadstop 事件。 省略或設置為 `no` （預設值），有的瀏覽器打開，然後以正常方式載入。
      * **clearcache**： 將設置為 `yes` 有瀏覽器的 cookie 清除緩存之前打開新視窗
      * **clearsessioncache**： 將設置為 `yes` 有會話 cookie 緩存清除之前打開新視窗
      * **zoom**: 設置為`yes`，顯示 Android 瀏覽器的縮放控制項，設置為`no`，以隱藏它們。 `預設值是`.
      * **hardwareback**: 設置為`yes`要使用硬體後退按鈕通過`InAppBrowser`的歷史向後導航。 如果沒有前一頁， `InAppBrowser`將會關閉。 預設值是的`yes`所以你必須將其設置為`no`，如果你想要的後退按鈕，只需關閉 InAppBrowser。
    
    只有 iOS：
    
      * **closebuttoncaption**: 設置為一個字串，以用作**做**按鈕的標題。請注意您需要對此值進行當地語系化你自己。
      * **disallowoverscroll**： 將設置為 `yes` 或 `no` （預設值是 `no` ）。打開/關閉的 UIWebViewBounce 屬性。
      * **hidden**： 將設置為 `yes` ，創建瀏覽器和載入頁面，但不是顯示它。 載入完成時，將觸發 loadstop 事件。 省略或設置為 `no` （預設值），有的瀏覽器打開，然後以正常方式載入。
      * **clearcache**： 將設置為 `yes` 有瀏覽器的 cookie 清除緩存之前打開新視窗
      * **clearsessioncache**： 將設置為 `yes` 有會話 cookie 緩存清除之前打開新視窗
      * **toolbar**： 設置為 `yes` 或 `no` ，為 InAppBrowser （預設為打開或關閉工具列`yes`)
      * **enableViewportScale**： 將設置為 `yes` 或 `no` ，防止通過 meta 標記 （預設為縮放的視區`no`).
      * **mediaPlaybackRequiresUserAction**： 將設置為 `yes` 或 `no` ，防止 HTML5 音訊或視頻從 autoplaying （預設為`no`).
      * **allowInlineMediaPlayback**： 將設置為 `yes` 或 `no` ，讓線在 HTML5 播放媒體，在瀏覽器視窗中，而不是特定于設備播放介面內顯示。 HTML 的 `video` 元素還必須包括 `webkit-playsinline` 屬性 （預設為`no`)
      * **keyboardDisplayRequiresUserAction**： 將設置為 `yes` 或 `no` 時，要打開鍵盤表單元素接收焦點通過 JavaScript 的 `focus()` 調用 （預設為`yes`).
      * **suppressesIncrementalRendering**： 將設置為 `yes` 或 `no` 等待，直到所有新查看的內容正在呈現 （預設為前收到`no`).
      * **presentationstyle**： 將設置為 `pagesheet` ， `formsheet` 或 `fullscreen` 來設置[演示文稿樣式](http://developer.apple.com/library/ios/documentation/UIKit/Reference/UIViewController_Class/Reference/Reference.html#//apple_ref/occ/instp/UIViewController/modalPresentationStyle)(預設為`fullscreen`).
      * **transitionstyle**： 將設置為 `fliphorizontal` ， `crossdissolve` 或 `coververtical` 設置[過渡樣式](http://developer.apple.com/library/ios/#documentation/UIKit/Reference/UIViewController_Class/Reference/Reference.html#//apple_ref/occ/instp/UIViewController/modalTransitionStyle)(預設為`coververtical`).
      * **toolbarposition**： 將設置為 `top` 或 `bottom` （預設值是 `bottom` ）。使工具列，則在頂部或底部的視窗。
    
    僅限 Windows：
    
      * **hidden**： 將設置為 `yes` ，創建瀏覽器和載入頁面，但不是顯示它。 載入完成時，將觸發 loadstop 事件。 省略或設置為 `no` （預設值），有的瀏覽器打開，然後以正常方式載入。
      * **fullscreen**: 設置為`yes`，以創建無邊框的瀏覽器控制項。 請注意，如果**location=no**同時指定，則將呈現給使用者到密切 IAB 視窗沒有控制。

### 支援的平臺

  * 亞馬遜火 OS
  * Android 系統
  * 黑莓 10
  * 火狐瀏覽器作業系統
  * iOS
  * Windows 8 和 8.1
  * Windows Phone 7 和 8
  * 瀏覽器

### 示例

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'location=yes');
    var ref2 = cordova.InAppBrowser.open(encodeURI('http://ja.m.wikipedia.org/wiki/ハングル'), '_blank', 'location=yes');
    

### 火狐瀏覽器作業系統的怪癖

外掛程式不會強制任何設計是需要添加一些 CSS 規則，如果打開與 `target=_blank`。規則 》 可能看起來像這些

```css
.inAppBrowserWrap {
  background-color: rgba(0,0,0,0.75);
  color: rgba(235,235,235,1.0);
}
.inAppBrowserWrap menu {
  overflow: auto;
  list-style-type: none;
  padding-left: 0;
}
.inAppBrowserWrap menu li {
  font-size: 25px;
  height: 25px;
  float: left;
  margin: 0 10px;
  padding: 3px 10px;
  text-decoration: none;
  color: #ccc;
  display: block;
  background: rgba(30,30,30,0.50);
}
.inAppBrowserWrap menu li.disabled {
    color: #777;
}
```

### Windows 的怪癖

類似于 Firefox OS IAB 視窗視覺行為可以重寫通過`inAppBrowserWrap`/`inAppBrowserWrapFullscreen`的 CSS 類

### 瀏覽器的怪癖

  * 外掛程式是通過 iframe，執行

  * 未實現導航歷史記錄 (在 LocationBar 的`回顧`與`展望`按鈕)。

## InAppBrowser

對 `科爾多瓦的調用返回的物件。InAppBrowser.open`.

### 方法

  * addEventListener
  * removeEventListener
  * close
  * show
  * executeScript
  * insertCSS

## addEventListener

> 為事件添加一個攔截器`InAppBrowser`.

    ref.addEventListener(eventname, callback);
    

  * **ref**： 參考 `InAppBrowser` 視窗*(InAppBrowser)*

  * **eventname**： 事件偵聽*（字串）*
    
      * **loadstart**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 開始載入一個 URL。
      * **loadstop**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 完成載入一個 URL。
      * **loaderror**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 載入 URL 時遇到錯誤。
      * **exit**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 關閉視窗。

  * **callback**： 執行時觸發該事件的函數。該函數通過 `InAppBrowserEvent` 物件作為參數。

### InAppBrowserEvent 屬性

  * **type**： eventname，或者 `loadstart` ， `loadstop` ， `loaderror` ，或 `exit` 。*（字串）*

  * **url**: 已載入的 URL。*（字串）*

  * **code**： 僅中的情況的錯誤代碼 `loaderror` 。*（人數）*

  * **message**： 該錯誤訊息，只有在的情況下 `loaderror` 。*（字串）*

### 支援的平臺

  * 亞馬遜火 OS
  * Android 系統
  * iOS
  * Windows 8 和 8.1
  * Windows Phone 7 和 8
  * 瀏覽器

### 瀏覽器的怪癖

`loadstart`和`loaderror`的事件不會被觸發。

### 快速的示例

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'location=yes');
    ref.addEventListener('loadstart', function(event) { alert(event.url); });
    

## removeEventListener

> 移除的事件攔截器`InAppBrowser`.

    ref.removeEventListener(eventname, callback);
    

  * **ref**： 參考 `InAppBrowser` 視窗。*() InAppBrowser*

  * **eventname**： 要停止偵聽的事件。*（字串）*
    
      * **loadstart**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 開始載入一個 URL。
      * **loadstop**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 完成載入一個 URL。
      * **loaderror**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 遇到錯誤載入一個 URL。
      * **exit**： 當觸發事件 `InAppBrowser` 關閉視窗。

  * **callback**: 要在事件觸發時執行的函數。該函數通過 `InAppBrowserEvent` 物件。

### 支援的平臺

  * 亞馬遜火 OS
  * Android 系統
  * iOS
  * Windows 8 和 8.1
  * Windows Phone 7 和 8
  * 瀏覽器

### 快速的示例

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'location=yes');
    var myCallback = function(event) { alert(event.url); }
    ref.addEventListener('loadstart', myCallback);
    ref.removeEventListener('loadstart', myCallback);
    

## close

> 關閉 `InAppBrowser` 視窗。

    ref.close();
    

  * **ref**： 參考 `InAppBrowser` 視窗*(InAppBrowser)*

### 支援的平臺

  * 亞馬遜火 OS
  * Android 系統
  * 火狐瀏覽器作業系統
  * iOS
  * Windows 8 和 8.1
  * Windows Phone 7 和 8
  * 瀏覽器

### 快速的示例

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'location=yes');
    ref.close();
    

## show

> 顯示打開了隱藏的 InAppBrowser 視窗。調用這沒有任何影響，如果 InAppBrowser 是已經可見。

    ref.show();
    

  * **ref**： InAppBrowser 視窗 (參考`InAppBrowser`)

### 支援的平臺

  * 亞馬遜火 OS
  * Android 系統
  * iOS
  * Windows 8 和 8.1
  * 瀏覽器

### 快速的示例

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'hidden=yes');
    // some time later...
    ref.show();
    

## executeScript

> 注入到 JavaScript 代碼 `InAppBrowser` 視窗

    ref.executeScript(details, callback);
    

  * **ref**： 參考 `InAppBrowser` 視窗。*() InAppBrowser*

  * **injectDetails**: 要運行的腳本的詳細資訊或指定 `file` 或 `code` 的關鍵。*（物件）*
    
      * **檔**： 腳本的 URL 來注入。
      * **代碼**： 要注入腳本的文本。

  * **回檔**： 執行後注入的 JavaScript 代碼的函數。
    
      * 如果插入的腳本的類型 `code` ，回檔執行使用單個參數，這是該腳本的傳回值，裹在 `Array` 。 對於多行腳本，這是最後一條語句或最後計算的運算式的傳回值。

### 支援的平臺

  * 亞馬遜火 OS
  * Android 系統
  * iOS
  * Windows 8 和 8.1
  * 瀏覽器

### 快速的示例

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'location=yes');
    ref.addEventListener('loadstop', function() {
        ref.executeScript({file: "myscript.js"});
    });
    

### 瀏覽器的怪癖

  * 只有**code**關鍵被支援。

### Windows 的怪癖

由於[MSDN 文檔](https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows.ui.xaml.controls.webview.invokescriptasync.aspx)調用的腳本可以返回唯一字串值，否則該參數，傳遞給**回檔**將是`[null]`.

## insertCSS

> 注入到 CSS `InAppBrowser` 視窗。

    ref.insertCSS(details, callback);
    

  * **ref**： 參考 `InAppBrowser` 視窗*(InAppBrowser)*

  * **injectDetails**: 要運行的腳本的詳細資訊或指定 `file` 或 `code` 的關鍵。*（物件）*
    
      * **file**： 樣式表的 URL 來注入。
      * **code**： 文本樣式表的注入。

  * **callback**： 在 CSS 注射後執行的函數。

### 支援的平臺

  * 亞馬遜火 OS
  * Android 系統
  * iOS
  * Windows

### 快速的示例

    var ref = cordova.InAppBrowser.open('http://apache.org', '_blank', 'location=yes');
    ref.addEventListener('loadstop', function() {
        ref.insertCSS({file: "mystyles.css"});
    });